國際戰線短期目標：逼美國政府/國會出聲明關注解放軍武警入侵

我覺得純粹指責中共違反聯合聲明都係太虛，要比D更近期、更具體同更大逼切性嘅例子比美國做子彈先得，而懷疑解放軍/武警已經混入警隊應該唔錯，因為中共曾經向美國承諾唔會派兵，但如果有證據令美國起質疑而出聲明問，咁樣可以進一步增加我地籌碼

而剛好今日已經有國際媒體關注：

加埋呢段片：

只要我地再不斷收集類似證據，然後推至國際層面，令美國起疑，咁樣先可以更確立到香港情況危急，中共絕對有機會武力鎮壓，美國行動要更快

借位推

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

Push

push

大家查下
飯民淆底壓低呢單新聞,d100,花膠,城寨無提

逼美國政府唔係咁逼既
乜都要直線，講自己個目的出黎既咩？

搵班兄弟着白衫遊行去美國領事館，抗議美國出錢顧用黑衣人發動暴亂破壞香港，要求美國將涉事者交出黎，搞少少破壞

咁就逼美國出手，奶共傳媒仲無野好講添

推

希望出到張圖吸納中立及淺藍派
你既意見係好重要架
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

各位手足要將"同志們"條片推曬比美國政要/CIA同傳媒，此乃中共破壞基本法嘅鐵證，美國可以攞住呢樣野做子彈

CNN

NYTimes

pish

又多一個argument